有無人知刺殺畜生義士幾時審？？

好想知陪審團制度會唔會比中共推翻